# Trauscore

Trauscore là website cập nhật tỷ số trực tiếp bóng đá, bóng rổ, esports, tennis với tốc độ nhanh, đầy đủ và chính xác nhất tại Châu Á nói chung và Việt Nam nói riêng. Đến với website của chúng tôi bạn sẽ nhận được tất cả các thông tin như tỷ số trực tuyến, tỷ lệ cá cược trực tuyến, livescore, kết quả, lịch thi đấu, bảng xếp hạng. Ngoài ra chúng tôi còn cung cấp cho bạn kho dữ liệu khổng lồ về các giải bóng đá lớn nhỏ trên thế giới như: Ngoại Hạng Anh, La Liga, Serie A, Bundesliga, Ligue 1, Champion League, World Cup.

- Địa chỉ: 531 Dien Bien Phu Street, District 3, Ho Chi Minh City

- SĐT: 84-8-8353775

https://www.trauscore.com/

https://www.deviantart.com/trauscore

https://www.twitch.tv/trauscore

https://coub.com/a46a5af6e1d24f91cee3
